突發！！！津路新成份

之前唔係得水 烏龍茶 維他命C咋咩

呢種成份可以令水炮威力更大

津路梳打？？？

我都想知
明明都係一樣味

滅蟲用津路水炮

津路烏龍茶（對昆蟲用特化型）